除咗不合作運動，仲有冇其他辦法

我唔係反對不合作運動，但係不合作運動做得多，民意開始動搖，我覺得係唔係需要其他出路。

1.入稟小額錢債處同一哥和解
2.去監警會，警察投訴科，申訴專員公署，公務員事務局開case
3.長輩圖，成立真建制派，傳媒，國際壓力...

大家有冇咩idea？

借位一用

從來冇人當義士係condom

細心留意其他熱門po
有部份留言話義士係condom
驚呢個諗法會潛移默化